SHF拉打特攝魂展綜合POST659 時王選角係向龍騎致敬

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
日魂 預18號收貨

港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

1月 23號日魂截訂

2月

3月

4月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後...

笨大

新post 留名
龍騎

繼續學嘢

講還講..

抵玩

預巴唔好貼圖

岩呀
我驚預巴貼圖多啲

又係我錯

做咩歧視我
開心分享

新POST留名

快啲整返隻返屋企啦

J出血 一陣去睇醫生

海海做捷徑圖

有三個月做第一頁

小心身子

騾仔啲貨清咗啲價就會升返 ？

多啦A夢有無時光機淘返架

搵你應該有

男人最痛同男人最愛同時出現

精仲未開訂

上網頁睇到了

多數清左貨 得返少少就會企返原價 唔點郁

呼應

要對騾仔有信心

GAY

講起信心對上幾次啲貨都有唔少問題搞到我諗緊旺孤定寶琳騾仔好

唔好講個真相出黎

就自己方便

電單車搵笨 成3盒

9:13 社長

浪費塑膠

洗唔洗瘋狂貼貼紙

有得變形我同個朋友夾份屌咗

同問

換件扮變形

呢款應該唔使，上曬色，砌埋就得

2:43 無敵

ＳＨＯＤＯ－Ｘ好好多 最多貼少少

勇者王食玩啲fd

終於放工

卡都真係幾快就一彈 間中bs又搞下咁好似源源不絕咁仲密過其他野

我講緊拉打卡 出嘅頻率好似幾快咁，香港bs完bm又出啦

環保撚全面進場
又可以打多場

擊潰...

天空

不得了

交會費了

一生召喚失敗

唔係休戰咩

提人交

好靚啊冰海

海海

忍唔到4月

冰海拳套dx 12月 近啲

Not you

痴線深精好撚多人

唔入

所以老閪都唔去

等收件

等你冷靜下

所以門口都無入果斷放棄

轉個頭fb好多人放加10-30就有了

咩火都熄晒

推

就咁睇圖啲色水好似好靚

冰火

隻藍好靚

更加不了

但同真骨比 質素點都有段距離？
同埋真骨是咪款款都會出

條隊要排到幾時?

係接近

款款出呢方面就....無咩人答到你

大家都等佢出真骨舊版嗰啲
最近呢五代抱孫應該會出

不過真男人海海真是心郁想課

嘩屌 今次海海咁撚高質既

新post留名

隻肥野腰帶fail

實物靚過官圖系列

官圖tune到隻色好柒

金色嗰隻已經發覺佢好正

唔撚想斷腰

課啦

心動不如行動

官圖重手得滯

Blogger部相機唔知整返未 冇佢啲靚圖睇

大維修

內海無人理

同樣都係海
待遇差咁多

海海本身個form都好高汁架

買腰帶送四眼仔

明明造型唔差 仲上到phase3

冇錯，不過只會入一隻

機械臂唔錯

藍井你都課個散紙包唔差在一隻藍色嘅海海

課鳥

其實真骨都係重制/補完嘅方向多
留意返都係shf 同一條line 同一間公司
你覺得會唔會立刻打自己臉呀

你話唔同公司就話可能會對撞姐
唔同line 就可能唔同特色 玩法 價錢就會出多次姐 食玩呀 換裝呀 模型呀之類

同埋真骨可以話認真啲對待 但唔係話用左咩黑科技
本質上都乜大分別 係笨大唔知發咩神經某幾隻素體奇奇怪怪
所以近幾年出嘅shf 理論上係唔會出真骨
因為其實係同期產品

除非他日出真。真骨啦 咁就唔同講法

留名

轉自食玩香港

好有興趣

長知識了

古迦型到

入市了

放床頭打j用

啱呀 正想講隻肥野

利伸：我就係成功例子 雖然吉親手流血

當初出第一隻真骨果陣吹到話咩每一隻都會跟返真人比例造一次
但出多幾隻就會發現 佢係咪又係果幾款新素體用黎用去 點會真係一隻一隻咁搞呀

近期比較明顯認真再汁過既係啲昭和拉打
其餘都係copy and paste多 w系列
不過不得不承認真骨係啲仔細位係幾用心 同埋真係好好J
但咁就更加凸顯到佢其他普通shf 有幾hea 住做 懶得就懶 cut 得就得咁

啜返乾佢

唔洗你地叫我都訂硬海海

啲技術有進步嘅，睇返甲鬥同之後啲ball joint收得越黎越好，不過笨大唔撚做好啲姐
睇下時王條腰帶隻錶就知

唔好搞到周圍都係

隻肥野又唔係三尖八角都拮傷人

我唔記得邊幾隻shf拮得仲勁
百事好似係其中之一

你哋班仆街俾3000yen咗
想我上色？發夢啦

新手想問 騾仔係邊間

幾年前 鎧武啲lockseed都有貼紙啦
exaid 開始就cut/hea 搞貼紙 唔知想點

最過份真係老實人個腳板底

要講 一定係榴連大姐嫁

精品

工廠妹表示 痴貼紙 上色 咁鬼細粒 玩到我眼又朦
手又震咁 不了

泊...召喚失敗

無show野
唔掂

傻豬嚟 製造商機
im mk 50 個DLC 一夜成名

眼鏡仔好似冇拓眼鏡手型
之前老社長又冇肅靜手型

青檸仲有機會

咩係bm 想入坑

唔知係咩黎都想入坑

哪吒不怕..

bs就知 想收藏下 淨係知係卡 冇冒犯

啲卡真係正

米王15號決戰聖域？

特別係古迦

偏偏唔中

苦主

我prefer爆盒中 唔單收

仁叔直送

嗯

原盒5000羊左右

阿婆走得快 一定有古怪

5030
香港太多古惑野

車車

愛屋及烏訂埋內海

正確態度

有得同靚女一齊拍戲

你就乜都唔訂

買咗DX支持

Shitty walk?

荃新天地1期，大眾書局隔離

冇錯

巴打想玩咩

好似我張圖咁
不過隻腳要接多d 依家呢個唔太自然

仆街啦
咁咪依世都未必有機會見到faiz出真骨

重制呀嘛
faiz 呢啲時代嘅眼淚 近嫁啦

巴打你呢張相，好似一個失業人士咁

佢仲慘過失業啦

格離應該放幾罐啤酒
成件事出唒黎

嗰d食玩好似係有啤酒細細罐，擺幾罐喺隔離就perfect

converge

共用

因為見呢度比較多巴打所以來問d野，有冇巴打見過全新的robot魂高達x1/x1fc/x3

返正題 成日見到巴打show d 真骨和shf好鬼吸引，好想入坑

你指crossbone? 就出mb 啦喎
入mb 好過啦

官圖已經好毒

太貴 想買返隻來粗玩

巴打想入真骨同shf坑？
鍾意邊隻角色或者拉打？

鐘意好多 但係最想佢出真骨恐龍ooo

屌點解會重複咗

真骨ooo排緊隊
恐龍ooo...等話事人預巴上水答你排到邊

訂!聽日鳩衝出去訂

查實悠仔有冇機會出一個無手環版

唔好攪事啦 後面成村人啊

agger

代表環保嘅太一
唔玩益巴打

頂帽真係好正

神

卡咪打！！！！

有種上左年紀 唔得掂既味道

坐底訓個晏覺姐 邊個話啊叔唔掂啊

*坐低

請坐低

其實有啲想吐槽把槍
開大技先會合上去

望真啲 覺得有啲怪
執左執
找不同

左手穿崩執返正常

快手
眼利

本身唸住右邊打直成塊當鏡
但整整下啲烈行 變左個框出黎 冇留意 搞到穿崩咁款

上面秒左啦
預巴居然未訓

比個機會呀

少有

搵人改好過啦
一個手環姐

預巴搞咩

龍騎首op出現係我腦中了

主力勇敢的衝出去

日文喇 u咩羅達dad

兩首都正
梦に向かえ まだ不器用でも

係

想買隻joker 同 e哥擺埋一齊

買囉

[member] 隻gills好靚呀巴打 ［/member]

攰到呢

做咩

訓極都唔夠 唔知係咪秋風起

早

好想訓到自然醒

咩風都訓唔夠

早上好

Agito 真骨400點睇？

幾錢收

pass

叔叔不行了

我都pass

後追完了

U甜微

唔怪之得你雙入啦 正到咁

睇過y拍啲價 嗯⋯⋯⋯⋯⋯
睇下勇巴啲圖算

U甜微咩價先屌得過?

你想入邊隻？

全新650-600
2手550-500

D價好硬

古迦 終極天道入咗了之前

古迦得過

終極天道d價又係好硬

頂價本身都4-500 魂限無計

真係一分錢 一分貨，值得入手

1月23 演唱會

睇唔到張圖

k先生

買左飛未呀

今日先公報

哦

晏就就有飛買

搶呀

Shuta Sueyoshi feat. ISSA
有得聽live

有你至愛Rider girls

SER已死

見開啲人連零號放 多數$1000/$1000內 都可以接受
有ultimate 點可緣冇零號對打

零號出得都好高質

唔係易事嚟

首時之華幾好聽

我750入，上個定唔知兩個月嘅事

打王

早啊

早 真毒日

抵入！

打得過

發覺有好多舊shf未開苞 果時根本亂買

有愛先買

嚴選！

以前冇咁貴 一百到炆就有1隻嘛

地方問題
有愛先屌

巴打有無數過自己有幾多盒？

永遠既問題

又冇咼 今晚番屋企數下先

好似幾得

我有差不多40盒了

我主要都係買shf 但有時屎忽痕又買下figma mb又有少少

Figma 我得自己個盒 勇者義彥！

交會費

預巴有無訂？

無

我有5隻 小櫻系列4隻加1隻無名 講起小櫻我又諗起我有黏土人

衝呀 燃燒心火!!

我都pass....

黏土人其實好貴
我無玩開，想了解下見到d有特典既點解會貴多一半？

訂咗
實物圖目測比官圖淺少少色

特典 掠你水

實物靚過官圖

有時見到成7舊水真係覺得好貴

成屋得兩隻黏土人
刀劍神域劇場版桐狗同條女

我有朋友好鐘意刀劍，有佢地d figma
佢話無SHF咁好扭

figma刀劍個幾隻個人覺得做得唔靚
J景品算

之前係panda多口問過 佢就話因為通常d特典係要有限acc訂同平時拎貨唔同咼

景品d女出得幾好

景品有隻卡蓮 j到我瘦

小心身體
其實間嘢好似係笨大的

原來係咁 感謝解答

卡蓮我淨係識魯魯修

yes

話説上禮拜返香港先知，起碼仲有5盒shf未開

坐駕駛艙個隻？

大家都係收藏家，咁多未開封

Build 除咗Rabbit Tank, Rabbit Tank sparkling 同Cross之外都未開過
黎緊買埋Po...同魔王之後都準備買少d。

你係忙d既

冇位la，屋企仲有HT

唔好咁多線發展，留返d去...

放工 仲諗住星期六通常冇嘢做帶咗幾盒創動返去砌 點知就做到11點45分

我都係,加埋HT真係好大鑊

想問下新平成邊一套追得過（已睇w,ooo,gaim同build) exaid？drive?

睇gemn

GHOST

想問咁多位巴絲
呢排入返中古既拉打 一手既貨但一摸上手都黏黏地同埋好易甩漆
可以點修？上色前後洗唔洗上咩保養油處理？
Ps屋企搞唔到噴漆 只能考慮筆塗

順時序睇晒佢連埋劇場版

留返啲去po...啦

難得收到生存夜騎連車 竟然出油甩漆

個人觀感
exaid<<drive<<fourze <<<<<wizard <<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<ghost

Ghost最好

knight 通病
但keep 得好應該冇咁誇張 最少我果隻冇黏黏地

我都唔識搞 幫你推下 睇下有冇人識

係咪掉轉咗個sign

我當左尖嘴用 唔係大過符號

exaid>>drive>>fourze>>>>>wizard >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ghost
咁樣好啲

Exaid !!!!!!

巴打收二手
我都諗著收
但應該收全新
人連車

講樣野比大家知 人車set同齋人個地台係唔同樣架

有d咩分別

好似無咁易甩

地台個樣喎

唔明 地台會甩?

地台隻底色？

出油好似唔關一定二手 因為都有返咁上下年份

預巴F5到飛未

要日本電話號碼抽
等十一月正式發售點

.... good luck

整危險

極危險

睇緊exaid了

歡迎加入

大變身

加油 Ex-aid好多外傳 記得睇埋

咩嚟

hyper 大變身

shf呢

巴打們又伏人
明明ghost先係最好睇
因為人類可能性係無限大

鳩屎同wizard睇曬其他新平成先睇

個圖案

wizard要係鳩屎前睇

有對比有傷害

係咪叫我

早晨

睇完鳩屎睇咩都好睇

其實鳩屎係比ghost唔係比人睇
所以唔啱口味係正常
搵鬼睇咩 買左腰帶都睇唔落去

2點啦仲早晨

新入坑睇完鳩屎會唔會覺得原來拉打咁 就無再睇

老婆仔

所以要減產la

做到而家先有時間講早晨仲想點

幾時有出池喜訊

掌動

腳膠

一次過追好惡啃 差d脱坑

向龍騎致敬

鳩屎世界第一

係咪第一隻怪?

俾d時間la

笑死

來到決勝負既關鍵

從來沒我份

ex aid game world果套有

我記得有套劇場版有佢個皮套份，俾Exaid lv1 KO左

仁叔

唔侵佢玩

無話講到出面say no咪試下

再講女丫拿

對唔住環保姐姐
我地都係講返拉打

正wo呢張

Another Genm

我知錯la

頂

u甜微

無違和感

好多追女高手

早
仲未開時蝗

開囉

溝死仔

呢張正

儲多幾集先
翻煲W

馴獸師

我就是王

出現了

你有老虎

我是零

馴獸師之王

我甚麼都不是

間唔中都有出現

+1

不要再說了

W好好睇

聽講hyper kabuto中sad機會好高 有friend買3隻 3隻都中。

等陣去旺孤!!!

我驚有人投資。

件袍終於到，終於明點解要大家笠係點解，昇華左

識野
睇女主菅田

幾靚
應該訂

終於齊

菅田消失個時好灰

二合為一既拉打

最後你都係叫我Grease

今日天空好靚

呢啲同毒撚有共鳴既身體係好應該帶翻屋企供奉

唔好冷親

又打王

咁邊個係一?

本身幾鐘意poppy,不過睇咗食煙相就不了

好危險

嗱!講還講......

Hazard On

max! hazard on

挑機

好靚

多件特別啲既件 其實無乜特別 似係身份象徵咁 還原翻套動畫既劇情咁

我老婆仔梗靚

利申用good smite global訂 每隻account限定3隻果隻貨

咁平

我想問單嘢喺咪叫告一段落咗？

BTW, 蒸血

真唔真阿

不過就2年前既條片 日本仔拍 我諗真掛

我今日目標好明確 去訂海海 之後買翻個switch 既火牛 其他牛鬼蛇神我係唔會出手既 希望

哈哈哈 好撚好笑啊巴打
你有無諗過攪棟篤笑 想笑死人咩

做乜鳩

幾耐之前

2年

J出血

好多牛鬼蛇神 btw switch差電到到無

好正

早知....

SHF 1拍埋去...

去行下Ins

有冇巴打知道panda有冇海海訂 慣左去果度

普紅好正

新入手 grease 好正斗

依層要問....

又係減幾蚊
尾數跟單定佢最後訂價?

A哥都係SHF?

嘩d特效好正

係 就係一放喺真骨隔離好似小朋友

召喚四川仔...

再販連座嗰堆舊素體咪同真骨wizard都有身高差

唔知呢 整翻串咖哩魚蛋先

你d特效仲正斗

特效係淘定邊度買?

特效是咪另外課

係淘嘅，質素一般，好多位要修剪，正貨好D

有電話又有Facebook

求其一條type c線都得啦 唔一定要買專用火牛嘅
有都唔平 落黃金睇啦

都係有張側咗

再加張啫喱龍

岩既

型呀

btw kabuto車360 好撚頭痛

買咁多DLC

btw買左 148

人類有無..

投資入手

屌隻beast小兒麻痺咁
當年好似百五蚊都堅拒唔入

睇相點夠
睇短片啦 海海

鳩屎係歷代女主大集合

J出血

預巴你又pass

企硬唔買

推介下嘛
一陣miss咗就陰公豬了

係出得靚 但無愛

睇下人玩仲開心

秋田

訂左喇 預巴 訂未

咸濕烏龜 龍仔

隻藍色好靚

雙海已訂

內海不了

內海真的不了

內海係build入面既地位同火影入面既阿凱一樣
差少少就一拳打出大結局

但佢最後渣都無

你咁講海海同鬍鬚佬最後都係渣都無架啵

但佢做唔到世界冠軍 wor

四眼仔不了

其實佢唔上phase4 剩用phase3已經打得贏evol phase1

點解我完全唔明你up緊乜

太早開phase4

有冇人同我翻譯返做人話

個人無事先做到世界冠軍

四眼仔環保嘛

商品預告

定睇個模

下隻斬鬼

開心些牙

為環保唔訂

有素體個模就可以出
睇下乜鬼

我殺

任㩒無人理

夠膽出埋歌舞鬼

為環保向乜鬼說不

休養回血

留意到右邊龍我

後面仁叔

歌舞鬼我屌呀 想儲齊diend complete form 叫出嚟嗰八隻野

墨水畫實物

出咗熟肉好耐了

[url]LINK PLS [/url]

挑戰自己隻臭手

個人無事咪好囉

閪手大作戰

無信心

28號魂展又近一日

又幾靚wo

26....

拉打唔係28咩 對拉打興趣大啲

hazard on

哦...
以為你講展品

展品...等人影出黎算
等海海公布真骨

睇完 成盒都無無敵

我星期六先去到

戰地記者

結果係Dark Kiva

又名Diva

我去到,你地都上網睇晒la

安慰獎都好

好悶

怪怪地

唔應該係隻人P落個鐘到

個比例好似差d

加油 p圖易學難精

有冇巴打玩過Medicom啲1／6拉打？

好型

脆皮系列

講堅隻RAH Build有d心動

好型
勇巴好似有訂，佢好有米

舊版聽講爆皮問題多
新個啲好似有改善

呢到好多米王

就係隻build
想知有咩門路可以入手medicom既product?

舊果d用料好單薄
價錢都賣得好平，對比依加果d差唔多賣二千蚊/二千頭

觀感上d衫既質地厚d
一隻都冇好難評論

我得king form blade

呢隻build未出，超人玩具或可能有現貨
到時先知

佢依家新個啲你當拉打版hottoys都差唔多
但都係土地問題有錢都冇位擺

現貨應該都會炒到飛起

搵定門路可以訂隻將來可能會岀既Zi-O

本身定價都二千頭
仲炒

人地ht1/6合金/1/4action figure先賣到二千頭

rah 1/6出得好正但玩唔耐個下死
有d款幾百全新都有

格連king form 冇雕刻得菱形
唔知邊到睇過blade個同步率唔夠先出undead雕刻唔係葵扇型

下
係得blade同步率最高先出到king form同埋可以同13隻融合wo
TV一出完King form第2集已經有講

其實sic啲造型冇話好統一 你睇睦月由用棍變左用流星錘

其他係為出而出

即係太高先出雕刻
定外傳設定不可參考

其他好似有出小說定外傳有講出到
但唔記得係咪出齊garren同leangle

冇龍嘅龍騎係咪屌唔過
準備入坑買第一隻拉打

有冇人知龍騎or survive會唔會再販 出埋有龍版？真骨又冇佢份

冇龍真係屌來把撚

SIC不能作準

再販呢啲野又係好睇笨大心情 佢鐘意嘅話可以突襲式咁再販
但一般黎講唔好預有再販

真骨唔係冇佢份 只係唔知排到幾時姐 有生之年系列
始終龍騎尷尬嘅地方係真骨黎講 啲契約獸有啲難搞
而且當年個素體可接受

又出齊唒成條line
咁多樣野加埋 理性分析黎唸真骨就算出都排到幾隊尾下

所以想要 岩心水價就買啦
至於冇龍抵唔抵屌 睇你幾睇重契約獸啦

其實係睇邊個出人設嘅姐
不過sic 應該都係sic 班人搞 唔算好原作

冇話爲出而出嘅
我比較覺得似係棄案黎
原定本身可能想出

龜速睇w睇到啱啱用fang變身
招大好似陀螺咁轉轉轉

大量改造

邊撚個抽方丈報

10月28 參戰時王

唔緊要
記住呢個留言
千萬不要去月份訂野啦

個造型?

個身高差

發育完
發育中
未發育

直接做埋another ooo

靚

same

神>>王

佢係神點會在乎呢啲嘢

背面都唔錯

繼續休息回血

出得真係唔錯 但係無買嘅慾望

接見王

一早見到海海新圖仲有片就覺得我d magma流緊出黎 又要打j 邊有力番工

等兔兔

返去

唔番工射波

射咁
咗另一樣野

兩樣一齊射都得

不了 奴性太強 今個月10幾日夜得5定6日早 今日番早唔想蝕

我的熔漿要噴發出來了

山拔山河

堅持工作
唔係點找數

今個月有隻mr魂既聖天八極

心火

yes
諗緊雙唔雙入

睇咗心水

但聖天八極嚴重破壞小朋友心智 點解個駕駛倉要咁設計 點解lancelot albion唔係

咪幾好
反而我支持喎

想睇朱雀趴係度斬人

男人正正常常吧

kiva地上吧

咪搞

そのギアス、確かに受け取った

唔識串月尾...

準備好睇Live

用apps得閒重溫算

永遠無我份

等唔切睇主角獨立一集出場

背後嘅王

神真係好高，尤其拍埋魔王度

又有新產品出

短短三個鐘已經過萬like

唔知佢友情出演定點呢

時王主角地位崩潰

應該客串，順便提下大家佢11月人間體

植入廣告 係附近擺設一二隻

出乜都有人買

反觀...

99同無敵呢

下個月到exaid威...

下個月係神人間體最威

太柒不了

順道提下 99 魂限

魂限結果都係500

構思緊點玩好

咁你都記得

一隻半隻

機械人大戰

會唔會高過機械人

戰兔開飯啦

食杯麵啦

個杯麵都有啲野

個杯麵有隻錶

早啊泊巴

呼應返

天氣幾好

又可以洗衫

早啊大雄

唔夠曬

有風夠乾燥都ok的

早晨留名

過兩星期得神有份

聽講係同OOO編一齊出

預巴係咪抽左超英雄祭飛
知唔知幾時公佈結果同幾時入金

車車 我啪緊其他野囉

無日本電話號碼
等正式發售 再打算

或者食黃牛

同川榮一齊啪拍嘢

車車句野重好投入個角色

留名睇各種崩

下年見

主角地位崩潰

拍攝現場

之前同時好似出現咗wizard armour
成件事合理曬

真毒日又無人

神 正呀
仲會唔會有其他人氣配角有呢個待遇

已見諒

日本消費稅下年10月加到10%

我買!快啲出!

oh shit

鳩屎主身 自悠做配角

香港好似唔關事咁

其實日魂商品

大愛與暴力

就算加稅你都會照樣飛去

遲早

都係既 點都去

人類

旅客影響大極有限
你燒得多錢又會退稅
機票酒食嘢最多咪貴啲
個個當返鄉下嫁啦

無錯

有大波妹攬住

得啦
無睇都知

有時睇見退稅條龍

會去行多轉先去退

依家係咪好似入袋出境唔使收你稅個part
不過啲嘢要出境先拆得
不過買玩具好似冇點理啲稅

無法想像

你訂日魂 無得輸

以前會覺得退稅,退得雞碎咁多.
食串魚蛋都冇咗,唔退算
而家慳得就慳

第一手

...其實佢地無點去查你有無開..

喺個度讀書都可以退？

半工讀

求其啦，大部分都諗住買返香港
無咩所謂

頭半年有得退

都係嘅
好多較高價中古舖係有得退

讀書為主, 做下part time咁
但係辭咗職.返學時間太chur

炒到太高價就唔撚買啦
zombie最佳例子

我去中野退得好高興

做下宅急便 練臂力

想當年買帝騎退稅

走啦
今年含淚食炒入

可惡

旅遊經歷睇法

九州最多

個次去老秋睇中古，成班人又嘈又死唔蝕底拎到成手都係figure，本身以為係蝗，點知原來係泡
埋單個時先放返d唔要既走

照騙

下年應該去啲少人去嘅地方

已經避無可避

平面照是不可信的

離開下東京啦

去大阪 根本成個唐人街咁

心齊橋係呀

日本唔至呢二個地方嘅

今年去日本食嘢多，一羊稅都未退過#haha#dog [/s]
反而係舊年去，買咗Gamer Driver啱啱好五千羊有得退

我淨係去過東京 京都 同大阪

玩具好似唔多地方有得退，有次我去老秋天國買野，竟然有得退，好感動

M記 Jungle個堆都有得退

買得就多數預咗洗果筆
有無得退都唔重要，最緊要買到心頭好

去大阪多 講普通話你已經可以同人溝通到
有啲想多啲探索東京

依個同意

原來 Jungle 都有！

無次喺Jungle 買到野

Jungle幾良心

東京要去呀

去下其他地方啦

去歐洲
貴到呢

呢招係百龍霸

雅典娜

跟團啦

星矢食咗啦

有無咩推薦 我其實鐘意睇景同廟呀城呀個d

但無奈另一半 .....

歐洲唔敢自由行

去過啦
跟團好緊要
尤其有啲地方遊客區治安差到你唔信

四國 可以一試

好多扒手

收到

所以去毒撚國

btw
唔洗諗搵玩具

但歐洲基本上無啖好食
再去都係睇唔同嘅嘢

唔鍾意鬼妹

中間換啫喱龍

M記都無？

真係！？

諗住他日有錢有時間去外國啲球埸睇波就真嘅
鬼妹...不了

無
上年去7日 空手而回

我好想有日可以睇到歐聯決賽

講起歐洲，之前d人成日話英國d嘢點垃圾，去過一年，出街食嘅嘢其實絕對唔差，有d仲幾好食

其實好多時，大部份人講嘅嘢未必反映到事實，親身體驗下，可能又會有唔同嘅感覺 尤其係嘢食方面好主觀，你嘅口味未必同其他人一樣

毒撚國啲球賽都好正

睇下愛隊主場比賽已經夠了
歐聯決賽現場...
有錢你都未必買到

英國去過
啲嘢真係好難食
好食個啲又貴
同埋佢地真係唔識煮嘢食

日職，有poldi小白
但睇毒撚國球員請去德國

鬼妹好正
利申：女人除咗東南亞印度印尼嗰d同黑人之外其他都ok

鬼妹好呀，熱情得黎又唔太煩，點到即止

唔係棒球

硬係覺得好暴力

踢個啲wo

最重要係乜啊

係有香港見唔到嘅嘢

人地係熱情 唔係暴力

唔知呢

成日都冇人討論時王

已經放棄

唔講都唔記得有新一集

一講就劇透
不如諗下仲有無繁體熟肉啦

logo幾型 順手宣傳自己出埋shf

28先有新一集

新番組diva

應該有啩

買我啦

可能就截果日有實物俾佢撚

岩呀 冇咩驚喜 冇咩特別 但講又劇透
所以唔講咁多啦

等真正嘅王出場個兩集一定多人講

會唔會俾人拉人呀

邊個話方丈報

不作預測

唔知啦

其實佢呢件衫 令我唸起忍者batman 個joker

一諗倒係和諧版就就

今舖就真係我要成為鍠

天氣涼咗著多咗衫ok

睇返啲往續鎧武得半集出街

btw會唔會有埋配音

配音不了

買件忍者batman 個joker 黎改佢呢套衫 再配遲啲個頭

十一月

我都諗緊買轉播嚟睇定買碟好

今日又攰又悶

お前は誰だ

奇文共賞

先行保管貨品

拖住訣

拖字訣*

唸起黃子華講追債

其實都係睇班大户同佢玩
個個幾萬咁

魔域
同天王開倉都係笑話

既然你誠心誠意咁發問

我地就大發慈悲話俾你知

睇佢fb 仲有人肯等 打手？

定善長人翁

行呢啲路線先引到人注意

果然翁

真射

為環保不了

我其實喺日本都唔見有人用依d幣來玩

玩卡個部好似都用得呢啲

好多DLC

唔係咁做
撚有人用東映個apps咩

東映每次搞大project係咪都要食屎收場

神就明顯係主角啦

長駐變顏藝膠劇我可以

布歐

扺唔扺玩？

應該差唔多
都算係平左啲 比起香港個火箭

想開神檀嘅朋友要唸點樣整隻another ooo返黎先齊人

買

啲ridewatch好毒

出一出去，買左電王果set野，旺角就黎變禁足地

無去好幾個月

果座塔好hea下喎

玩腰帶既巴打你地加油啊

精神上支持

係呀好hea,過下癮咁囉

神幅相已經進入5萬個like

唔敢放高過三層

真點萬人迷

好似勁過之前果啲

餓太耐了

餓咩

啲fans

老是常出現

SHF拉打特攝魂展綜合POST660 王只是人不是神